全身發熱...好想要...

好想要喔...想要...

樓主同鄰國之神握完手嚟？

邊個...

你中咗武漢肺炎

發低燒就自己隔離下

好想要入院?
中左沙士?

可能係。。。